今日證明左係唔夠人清兩邊

淨係西環都干諾道同德輔道已經扯曬d人
銅記完全冇人理
下次係唔係應該遊擊佔 唔係調人過去清場果邊食彈

今日一定係allin警力
都要靠大家散去各站先遂個捉

佔都要有目標同作用先，唔係嘅話今星期多咗銅鑼灣同上星期其實無分別。

呢個係另一個問題
個人認為而加係要另一邊開始施壓
如文宣 聯署等等
佔領無必要咁密
孖非係元朗呢d咁既事先要認真出黎
不過就咁睇都證明佢地係唔可以100%有信心咁一齊清兩邊

唔夠都已經咁

*除非

其實防暴人數有限

將duck肛來港，警方出動到6000狗力

係唔夠人清兩邊 但係人地會揀人少既地方打 一定要保持連繫同支援

如果老銅d人過左去西環
一早已經入左去見支共官啦
使敗退上環?

知己知彼
幾時都提一換更就好散水（突然好多人/突然好少人/d 狗向後走）
戀戰實比人打鑊金

今日係吸取教訓
況且大家都以為今日和理非
Gear 不足

30000差佬 扣埋文職 除三更
有幾多可以調

同意要打遊擊
最好玩埋突襲

不合作運動算唔算
搞地鐵其實都係對唔準政權同冇象徵性
簡單目的就係部份癱瘓香港

老銅一直都係毒撚

將軍澳難打窩
估計重兵係港島西，畢竟政權中心

你話下次遊擊佔？
六月講到而家好多次都話要遊擊
大家有邊次做到
次次都上哂腦守住一個冇咩用嘅點
到成功製造咗混亂喇所有鋪閂哂交通癱瘓埋警察動員點解仲要留
唔係覺得有得打？
製造社會混亂嘅能力大家絕對有，但對住警察同國家機器嘅耐力大部分人都冇
製造咗混亂之後大家點解唔閃
俾機會佢整包圍網咁有少幾十個自己人
點解要打陣場，hit and run永恆不變地咁有效